醫管局 大學公營機構暨政府 廢青 討論區 3

post (1)
post (2)

上個post爆左自己開

請問有無巴打試過用中大個網申請過2份JOB以上?
佢申請完一份會幫你SAVE晒D資料 當你申請第2份就唔洗再填
但問題係如果你想改第2份application 既野(例如cover letter) 佢又會自動幫你轉埋第一份
屌 咁我attach左既 cover letter咪永遠都唔改得野... 定係其實我自己7左唔識搞

同問

留名

VTC做要QUIT係咪要3個月通知

點解你嗰邊好似唔多忙咁

聽日in ea2

邊間呀

每次apply 我會del 之前個份， 再re upload新既cover letter

之前見ha ea2 人事部又唔收cert copies
岩岩打來要人去交 真係多舊魚

辛苦一陣姐其實就

巴打你係揀withdraw定咩

sor9 原來你意思係郁第二份會郁到第一份 get錯左

大概十至十五分鐘啦

Ha同事留名

ha轉職是咪一定會問你而家老細你表現同放唔放人
因為我唔得老細歡心又唔夠人手
點搞好
就做夠半年

其實我嗰邊都唔忙

日日on 99

唉 都唔知佢個system想點

升職一定要放你走
無記錯有權hold你3個月先放
另一邊急要人就未必要你了

三日內兩間公營機構contract 工 interview🤔

咁仆街架？

咁就好

8星期 冇記錯

無記錯，喺8星期

係8個星期

利申上個月轉左post
EA3A to EA2
舊老細hold足咁耐

有冇巴絲試過in bu admin assistant
written test要做咩嫁？

岩岩今日第一日返EAIII
淨係學左牌版 已經覺得唔簡單

Lm

排版呢啲好快唔做

好快唔做係指唔叫我做定係？

第一日就happy
往後日子就知味道
早走早著自己睇路啦

記錯左sorry

做左幾耐轉呀巴打？。有無degree?
老細講衰你一定無運行
佢hold你咁耐有無講衰你

嘆緊早餐

邊間

正常一定唔阻發達
但大部份老細都會hold 足

咬包咋

我老細唔會講好我
hold足其實好pk
同埋你見一次唔得
你仲係度做
應該會俾人玩死
所以你地是咪一次就見得成

請假去見 請之前你老細都唔會知
走係人之常情 唔會比人玩

之前in左中大某個department,
有staff打黎話要我補交資料,
話係中事處需要,
其實咁樣大唔大機會成功?

正常係 唔會咁屎忽痕無啦啦唔請又叫你補交
BTW巴打見咩

我見ra呀

唔係, 之前APPLY過EA2 skill test全炒

最後一個月後搵番我叫我番工
最最好我驗埋身reject左個offer

啱啱考完
輕鬆

見成點???
見完叫你補交? 叫你補交乜?

ra輕鬆入啦

我覺得個人面試d仆街鍾意挑戰你
其實見VTC有d自信我覺得唔難

大學工就難講

報返大學母校EA無人理

大學真係撞手晨
通常要有一兩年經驗

Ok啦in得我自己覺得，
in完兩個星期後有dept既人打黎話要我補交畢業證書, 但因為我未行畢業禮, 所以要另外向自己間大學申請張臨時證書

返過一年office

要大學OFFICE經驗

做左EA3A兩年，上個月由九龍其中一個cluster轉去港島某cluster做EA2，冇degree，由入職開始到轉依家呢個post都唔係clinical department （我認我算係好彩）
舊老細冇為難過我，SDR寫到好到新老細都覺得好好
舊老細知到我要轉職仲非常歡迎，佢覺得我係做到野，我仲記得佢當時話: 啱啦，係時間要走啦，呢個位唔洗浸咁耐架都預左人走嘅，上左EA2仔幾年你就好留意下clerk位啦，做clerk好好多

我都覺得好繁複 好驚夾漏野俾人hi

出院入院仲有再細分
頭爆 不過牌版只係冰山一角

如果我有degree 但都未做夠1個月
Apply其他 機會大唔大🤔

Ha ea1

panel 應該唔同既

申請u既文職見過一份但衰左 係咪繼續send其他faculty都可以 驚send得太多比人blacklist

做左接近四個月
無degree得hd想apply ea2
但老細唔會幫我講好說話

唔關事架喎 老醬幫唔幫都係一樣 非同一dept 你sdr 佢冇寫衰你就得啦

又見完一份ea2
但都想問下係咪多數兩星期內有通知 雖然佢話八星期內
同埋會唔會有reject letter咖 定要睇邊間醫院

1-2星期啦
有MAIL REJECT 亦都聽過冇 唔洗咁緊張喎

希望有啦
但好多人爭 今日等in個陣聽到啲hr講28號唔嚟
咁咪即係有成30個人in

佢係會寫衰我sdr sosad

不嬲係多人爭 街外/自己人 1個位10幾人爭咁制
好似有金執

你先做左幾個月 比老細寫得衰SDR 似乎係你扺死多D ?

我都想轉
可能做多幾個月就搵黎apply

唔埋堆所以乞人憎
做野太有主見
你係我會唔會唔過試用就apply
定直接唔做過半年冷河

其實未過試用就apply請就話
唔請其實好似會玩死自己

[member] 有無hr同事？
利申 西無可西之位 準備裸辭

秘書處嘅SDO

即係你係我反而會趁佢試用之前未寫sdr就走？

想辭工

好辛苦？
番邊到呀

Interview時仲以為十拿九穩
點知成兩星期都未有通知

求明燈教路

同你情況完全一樣
但唔明你點樣轉到
照道理一定會問你老細你做成點
佢一定會做你架啦

其實邊啲算係死位 新仔唔識野

其實咩叫medical grade? 即係專業科先做得

學到野， 咁做嗰個即係醫生跟班， 但係要識medical knowledge?

[member]有無人係中大做緊 好撚辛苦[/member]

淨係覺得人工加得慢過私人市場好多. 同埋d 人有好唔用腦諗野咁, 開始想轉返出去做. btw 有無手足知道員工點樣訂書院羽毛球場

點辛苦 ?

每個post 都有pay scale,
每年多數半個point, 再計通漲,

巴打想問下你地當時等左幾耐先收到offer?

Ha clinical area既ea2算唔算係所謂既死位

大半年其實可以準時走既，但係接受唔倒最後交唔倒功課或者交垃圾,奴性太重

是咪一定要有degree

我係做專科野，所以d人普遍有degree. 仲要個個會考2x分 英文唔差 我係最垃圾

好多活動要走幫手，但我明明唔係唔係T&D

俾人當左我it，其實我咪又係叫it部

收到兩個EAii offer

巴打呢份幾耐之前in的

今個星期同上星期

是咪瑪嘉烈的

巴打係咪現職？咩學歷

下星期見大學嘅adminstration assistant,
請問written test會考d咩?
會唔會本身就有內定架?

[/quote]

[/quote]
黎黎去去都係打下中英文同excel
我話有內定你係咪唔in呀

有瑪嘉烈

未番
fg degree

唔覺得會有內定
個position咁junior
多數draft email, newsletter, proposal

介唔介意講係咪supporting service定quality and safety 是但一個？？

有無人做未夠半年就走到？

你成日問 用d 時間去vnc apply 吧啦

我好想轉但我老細講左話會講我做得唔好
同事話你走左又要好耐成半年先再請到人所以老細先咁講
所以我先驚花哂
但係度做得好撚唔開心

冇喎

同意無巴講嘅嘢

屌你係到船頭驚鬼船尾驚賊
HA 驚西 最多咪quit 過一個月冷河再apply

咩叫上左岸？嫁人？

冷河唔係半年？？？？？？

咁即係可以試了

半年走到代表只係去左另一份西工

請問大家知唔知UST EO2 salary range

但其實佢係請左先問你老細，定未請已經問
同埋辭職你老細寫衰你，係咪都會keep record成世？

唔係 只係去左一個更好嘅地方做
唔洗再做ha狗

我都想，apply下kong u 先
ha 寫sdr我應該會仆街

問黎問去都係呢類問題
答左好多次考咩

d 人 懶西都唔追post

我問之前已經追晒2個post啦wo
只係搵到有人答考咩 就係考word excel 再唔係答詳細小小既都係講ha 咁我都知係考word excel 我係想知會唔會考到好難 會既自己再花多d時間溫下姐

你咩都試下先啦
你日日都係到擔心都唔係辦法

洗唔洗draft埋題目改咩分俾你
Junior post Excel 深極咪又係考vlookup
有興趣去隔離aco post 自己download 題目啦

下 唔係wo...我個fd上個禮拜見bu clerk考左email merge 佢完全唔識 我自己都未用過即刻溫左 我淆淆地所以想問下

祝多d 巴打詳細地俾多d題目你啦

[member］
HR 點西法？再詳細點，諗住申請
[/member］

想請問有無巴絲打知道而家開緊個clerk 3 ,29/9 到期
係新界東邊間醫院多？
同埋一個月大約有幾多晚overnight duty?
如果入到去再內部轉，有無得apply 返唔駛24 shift?
驚年紀大頂唔到咁多overnight

24HRS 可能AE黎 似係威記
BTW 你唔係HA人? C3 係內部升職位/豬頭骨位
你呢個就係豬頭骨 想入隻腳去HA內部轉 就APPLY EA算吧啦

我唔係HA 人
做開cs，想做返文職
咁我試下其他啦

有無人知ha 板房HIRD有無上位機會？ 見D人意見好兩極， 有人話係non-clinic/ward admin加流失率高所以好容易做clark iii甚至ii, 亦有人話全日做板無野學。 收到龍頭醫院eaii offer想問下。

機會唔係冇 但小
本身要做得好/老細LIKE你 仲要鍊贏班本身做緊個班EA 都可以上到位既

其實開始覺得唔好諗住果個部門點
諗做果個部門老細點寫
升同走都要出去架啦
部門無fund基本上無用

話說原來辭職都要寫SDR
即係基本上老細唔鐘意你
你一定死
係咪有分五級？
唉我仲想apply其他位
而家望佢唔寫衰我抖半年入返ha

你真係問到有D煩 你一係走 一係繼續做架姐
你認為你改變到你老細對你既睇法咩

把心1橫 RESIGN 等一個月吧啦

有冇人知vtc ea 係咪傳聞中咁差？除左contract之外，工作上係點？

去考法定語文主任
將hawkers寫左 hookers

有冇pyn 既ea3a朋友啊

我都想知
利申：聽日in,今日考完另一個dept.嘅skill test

做緊vtc ea, 好睇你上司份人點

thx 聽人講流失率都幾高

睇下大定細校，tko 果間大校就幾惡做

[url]細校工作輕鬆D?[/url]

今日收到offer EAIIIA Department of Surgery係做乜架?

pyn ea1

東區正呀大院

大院做撚到HIHI呀 正

小心中伏

啱呀 做到傻

點樣中伏法?

send 咗勁多份大學EA都冇消息 連in都冇得in

利申19 degree 做咗一年野

有冇人知HSMC EA 人工幾多

post 條link 上黎o 及下先啦
人工唔錯 你睇緊咩rank

有個iiia ward入咗waiting
要等幾耐 到時係打嚟直接返
定又要再in

ward
有緣再打黎就冇offer 的了

當年fresh grad
In完話我開咁高俾唔到
浪費時間

覆緊hsmc ea

唔明 打嚟反而冇offer？

可唔可以講下你開幾多
我都有聽過人話人工麻麻

早兩年好似13定14
仲要分兩日去

都好彩佢無請我
之後去第間做再轉
而家環境都幾好

有 自

hi 錯

巴打邊個department?
利申 In完冇消息

如果又叫我去in
咁係咩玩法

未聽過咁玩
如果係真就算9數吧啦 WARD 做唔做都吧

3a就算罷啦

搞到要報猶太人

都真係麻麻地

有幾麻麻
加油⼂⼃⼁

丫

有冇人做緊poly ea?
其實會唔會請fg/一兩年經驗

有冇Thei EA HR 巴絲?
我上個星期五in過之後，第二日已經即刻俾HR Head Call我今個星期一去second in
但係Second in完到依家都冇消息
係咪玩完...

利申: 做緊VTC另外一個機構成員嘅Term EA，等轉工等得好辛苦

In 左未

做term怕唔怕冇得續？

已經做左2年term，續左2次，開頭都唔驚冇得續嘅，不過可能下年就冇得續...
依家做緊嘅unit近排開始多term staff考到nrp
自己in左2次都考唔到
所以好想走

下星期有3間VTC嘅interview, 其中有2間係IVE.

星期五

apply咗幾份一大同馬大EO

聽講馬大醫學院好似做到顛

有degree 就唔好做III啦

一般都係番五天，但係每個月一般都要番一次星期六全日（你番唔到星期六可以同老細講都得）
不過有番過星期六可以當閒日OT咁，喺番平日補休番
待遇...除左免費醫療...基本上冇乜

年假又少 得個十日，衰過啲細公司

冇來聲氣

Interview神 offer神

點解degree都會做EAIII

其實做左ea3只會係負資產
好多中五既同事會眼紅你陰尻你

apply 左TUNS 幾時先知結果

我都係 到底佢想請咩人

Term嘅話就係一年十日大假，NRP就係一年14日大假
定唔定時要睇係番邊個Department，
我嗰邊要輪班

利申: 已遞信準備轉Department做NRP (終於有人收留我 )

AL得十日都幾涼薄

其實sdr係咪比4基本上以後唔洗再係ha生存？個老細咁仆街比上手4同5

個個新入職都大學生
正常既

HA 啲 middle level post 越嚟越少 ....

咪好似政府N仔考公務員 / CA轉ACO一樣，要好似轉工咁去考
之後升EA1 / Officer之類嘅post都係要自己去考
我嗰個department舊年試過有2次請NRP
依家心諗好在當時冇請我

因為不斷開3a 位頂

一個ha2 人工差不多等於 1 ea加 1 個ea3a

我覺得HA2 係HA黎講唔算middle level了

ha2 係 managerial post , 係 middle level

其實咩叫NRP呀

做clinical既部門做到好L頹
想走又冇人要我

啱啱先收工

NRP係積糞局定ha都係咁既死樣

HA行自己個套 "類似" 政府
滿3年後 可"申請" 轉P

做左幾日HA工想quit
有冇巴打知如果第時再apply ha 駛唔駛填番呢份工?

咩部門 / post 令你做幾日就quit

做左四個月就比人炒
完全對唔掂同事
record應該花硬
自己走啦巴打一齊

想quit 原因係乜？人事問題？

介唔介意講下咩位/部門？ 因為人事被人勸退？

其實做文員仔洗唔洗學埋上級既工作？

利申：做左幾星期頂唔順想辭職

唔係

做Clinical dep, 覺得自己做緊receptionist 多過EA

我都係
好想轉部門走

做 HA 都被人炒 ?

你當面屌老細老味呀 ?

我見過 入到嚟乜春都唔識既人 賴死唔走 HEA 住 都可以做足幾年 3A 啦

: 邊個伏鳩你 做 clinic

會呀
我無屌老細，我只係唔撚講野唔埋堆
我想轉但怕佢寫花我
而家應該轉唔到
但照send
平rank都send

辭職再入要等幾耐

做clinic係咪死位黎，感覺上日日做d routine野學唔到咩skill可以升到上去

不嬲ea 都係雜工黎 你以為一定坐office 禁電腦呀

之前答過你又問 你係咪路呀哥仔

唔係做ward 都未算死
可以升自己部剔既位 ea2 1 clerk
但d 位一千零一個 自己有能力打低其他人先再諗

幾年咪算小 10幾年都係咁
只要唔博唔升 你仲惡過老細

做左幾個月3a
比apn恐嚇話可以寫花record
辭左職

咁on9 我指個apn

想問下大學本部和轄下大專的員工福利一唔一樣架，例如港島大學和太空咁樣

最慘係成個dep都係ea2呢
唔通佢會專登開個ea1位黎升人咩

咩clinic 部門 會成個部門ea2 咁好

一撚樣，準備辭
但其實都會寫花。只係唔洗簽extend或者其他野

唔係呀，女社工呀

入醫院做 就係畀你見識下啲 護士可以有幾 on 9

想問網上apply 左ea3 通常會幾耐有回覆

利申想做廢青

死期後1 2 星期
入到去頂唔順即走緊係做到廢青

多野做到頂唔順
其實係咪個個部門都咁多野做
我見sopd又幾易做
係多人但唔難做人事都幾ok

得非大學嘅Degree有冇可能考㺫HA EO

你唔好玩啦

佢應該係覺得clerk3真係中五都考到既人黎

冇錯喎
EO 點同CIII呀

其實我幫親戚問
榘
佢有HKU Space degree，做咗EA幾年，想上EO

入紙唔洗錢 你咪叫佢入 有咩問題

請唔請你就第二回事姐

火米地

ha eo同政府eo同級咁難考...

當然照申請咗先
不過巴打有冇聽過類似例子

非八大唔駛諗啦（外國除外）

其實做到ea算唔算比私人市場好？ ea2咁樣
14000文員
認真問

升唔升到EAII 真係好睇運,
我係PWH做左6年EA3A都冇位俾我升,
最後乜地方既EAII位都APPLY, 結果TMH o個面既EAII位請左我

如果有degree
真係搵下公營都唔好做ea3

我個部門應該有個CII
之前一直叫EA II分左啲野做

卒之都正式請人了

allied health lm

邊有人會等升
只係問大家覺得醫院文職算唔算好工

無degree ea2都係要好多年先18000

有咪又係14000

巴打心水清
但其實clerk3打落真係值得做？
一心搵醫院都係想hea
點知做落仆街一個人打4個
又要做counter,做賣野舖，搞活動，上病房
記幾十樣貨幾百個人
搞活動帶活動
計數計report
可能要做埋跑腿出街買野印野
搬野
掂埋finance野
仲有好多講唔哂
ea2 14000都唔應該咁多野做

要6年先到頂薪？通常？其實有無男人係醫院做到好自卑？咁小男人老狗做文員人工又咁
多數要做埋下欄野

果兩個只係唔想煩，唔係明事理

巴打多唔多野做
騎牛搵咩工
其實開始覺得做多過一年已好難出返去做
因為經驗完全count唔到

ea d經驗真係好廢...出到去俾人問起都唔好意思講自己d經驗係有用...
做年3年ea3a..出返去只可以搵返d entry level既工...

有幾多先，其實最好做係咩部門

所以諗緊搵返私人工
試用都唔理佢
學d野好似無用

政府真係會加分？？？？

你係???

呢d人工做一年好轉啦
轉唔到上去就搵第條路啦
你幾年先萬中多少少
真係會俾朋友笑

做ea2做6年都係18000
已經俾form5讀唔成班同學笑做女人工
hd都搵咁小
鬼叫我唔讀工程

不過如果只有hd
除左班人吹棒既神工
你都無其他選擇

疊埋心水轉份clerk位hea算啦

所有EA 位都要差唔多9位先到MAX
每年2.5% 真係比乞兒咁

唔係咁易架

9年？你講真架？巴打

得hd 有位佢都上唔到ha/eo
又轉唔到行
無其他路了

但我眼見唔多男人會等升或者有位轉
我部分廿年黎無男人等到升或者轉就跳返出私人做

屌做sales都萬五起薪啦
一心諗住入黎ha hea
準時收工佢一定俾你走
但你要負責既野仲多過私人公司
一個人頂三樣野呀我
counter 舖頭 病人

做過公營醫院entry level 類轉出面私人工咪又係轉entry level
更何況你hd學歷都入唔到大公司做
有得揀咩

如果你覺得Sales 可以做成世既你就唔轉去做文員仔啦

你自己計啦好嘛 又唔信

醫院entry level 根本就唔著數
一年加5%都冇
但好多人狗衝

係穩定 係要上位先生存到 唔係做一世仲衰過出面
但上位又要有過人之處先上到 "擦鞋"除外
又加上 升職位 多數1個起2個止......所以呢.......

唔會...in政府工(aco咯D)多數睇個考官睇你順唔順眼

999 我考左養和CLERK
留名睇我中伏

改到咁點認
人工福利如何 ?

本身IN CLERK I 19K..不過佢話無DEGREE淨係可以做CLERK II...
變返16.xK....朝返晚5
詳情簽約返工先知

而家做完覺得sales都比醫院因為clerk3根本要做好耐
加上老細like
但入左黎先知原來做3a都要刷鞋

計埋政府果個同sdr當兩年一次都要7年

最重要係而家試返私人市場根本唔理我
開始驚
同埋唔多覺醫院有人轉到政府

上到咩位先叫生存上ea2都要刷鞋就好後悔入ea3
你轉部門都要刷唔係就比人寫

醫院同政府係2回事..唔可以用"轉"呢個詞...
你想做政府應該用"考"呢個詞

識人fresh grad做左三年廢青考到
都識人有hd加兩年文職都考唔到
政府無得講

好似好好pay?輪24？
點解聖保錄人工同時間仲仆街過ha

以你學歷你唔讀返個書都冇機會考下中層少少既位

係咁報下clerk 盡人士啦

有無ha人事咁煩同埋咁多野搞先

算係咁

唔洗...非病房..朝9晚5

同政府考官講做過ha應該唔係優勢

最緊要有POINT跳
希望無伏

睇你要幾多錢囉 有人3A MAX都夠添

我明既
但我而家係呢個部門就比人玩死
所以應該都會走人過下冷河
預左sdr會花
希望再有機會入返黎

你咩學歷有咩經驗
唔係病房做養和真係好好講真

3年HA EA3A+2年私人工..F5

HA 人事其實冇咩野 小圈子邊到都有
老細亦有好有唔好 多數老細都知係到冇發圍 你轉其他位佢地都唔會留難人

[q uote]
最緊要有POINT跳
希望無伏[/quote]
MAX有幾多

我上手又係唔刷鞋
老細俾4,5分佢
做左十年都轉唔到長約
最後都係走左
而我又係咁俾人針
但我想仲有機會做ha呢
咁就花左

我發覺個post 好多人都話驚寫花
自己控制唔到既唔好諗咁多啦
想走咪走
又唔係高薪厚職 係咪先

MAX有幾多?

咁又唔太高人工
但應該好做過ha
你以前ha做咩部門

MAX有幾多[/quote]
CLERK 2好似20K頭...CLERK 1有3X K
做返2年睇下有冇得升先再算

咁有無話sdr衰左係咪多數唔洗轉

咁樣叫花 其實佢知唔知咩叫寫花
仲有 如果真係諗住QUIT 佢要寫花你你可以唔簽住 同你老細既老細講

佢比得差你 你都冇心機係到做啦好心
早QUIT早著

隔離部門d人已經叫我走
比人寫花，extend，炒之前自己走先
起碼將來仲有一線生機
做著個三殺位
對客，對病房對病人對社工
扣埋mpf11000都無呀陰功

個人工 你APPLY個陣已經知架啦喎 呢樣我就唔幫你
冇人搵枝槍叫你APPLY 仲應承個OFFER

上手，全部4,5分
寫到佢做野完全做唔掂
但其實佢做一百樣野
九十五樣都做得好。
老細朋友遲5-7分鐘唔會寫
果個遲10-15分鐘就寫
十年黎都無一次sdr有一項評分有3以上
係果個唔介意低人工先唔走，最後做左十年都走左
7年先有位上ea2
野就做到死

已預備quit

11000 砍掉重練吧

唔好太醒答問題
唔好搶答
最重要聽話
立場中立
完

但我sdr應該會花左
已經aply緊ea2
佢應該都係俾4,5
同埋叫我extend 試用
我唔會簽

ea3a做左2個月
apn已經講緊話要extend試用

點解

一撚樣，但我四個月先講
會全4分
因為我唔夠主動
唔融入無teamwork
講白d即係唔刷鞋

自己走好過佢炒呀認真

我都聽過，流失率咁高仲趕人走
明明趕走EAIIIA護士自己都會多咗嘢做

我果個唔是護士
佢地會話你真係唔掂
其實想你快手一打十
仲要識刷鞋
當然最重要多d空位去可以比hr請人做野
講真個個部門都起碼差一兩個人
都唔請
永遠都有空缺
你就知啦

話做野唔夠快，有野錯，未識晒d 野

一樣
巴打咩學歷？
有尻真係好難做

19 degree
新入行，學得唔夠快我都唔想嫁

你多唔多野做
我果度d野多到仆街

應該唔夠病房多
職已辭
但人事真心非常複雜
d護士等退休大把時間搞事

我唔係病房
人事都小小麻煩
最重要係做好多唔同既野

你有degree?
咁你應該花左
會唔會遲d再做ha

唔係掛
走果陣簽果份評分好似好多3

咁好？叫你extend都有3？即係愈早走愈好啦
咁我聽日辭職了

6年應該都到唔到頂薪,
咁我又冇好自卑, 的確身邊係好少男同事,
可能我做得太耐, 都冇咩機會接觸出面既工,
以前都叫做過下2,3年sales, 但o個種要刷鞋, 又顧客永遠是對的既態度...

我真係喜歡做呢d醫院文員,
起碼我覺得勝在講野可以理直氣壯D,
當然都會好多病人/親人會爆粗鬧, 但見到呢D閪病人都可以大聲疾返佢,
而唔洗睇佢地面色要吞聲忍氣

點解我老細會咁仆街比4,5 上手
我就話仲差過上手
但根本無你咁extend
你果個好好見你後生唔想你無得再入ha
俾3你
我應該盡快辭啦咁即係

算吧啦你 聽你話QUIT 話幾耐

我個部門要咁架
仲要搬貨
上貨
收錢
對住病房同義工都要

你做ward位? 做ward位係咁架啦
申利, 做過SOPD, WARD, GOPD

題外話，三大Degree，有個Admin EA II嘅offer
請問EA II>EA I>EO II>EO I呢個career path每個stage大概幾耐左右？

唔一定EA II>EA I>EO II 因為唔係升 係重新APPLY
所以係可以 EAII > EOII 了
EOII 大致同政府程序差唔多 過到枝筆先

做資源中心
要睇復康店
請義工
搞活動
坐counter
記幾百個人名
記幾十樣貨名，錢
記好多程序
要識整海報用ai
要執好多好多file
當然唔小得粗早野拿衫換水出街印野

但只係三份一

但比人屌做得差，但佢呢度無6年無得升
我自問頂唔順

復康店要上貨，收貨，可能遲d要學買貨
學既野多但對好多部門無用
對私人工都係無用
病房應該唔會多野做過呢度

你做咩部門....
不過你做clinic仲好啦....

係呀，我就係想問EA II去到內定成為EO II通常幾耐左右
有冇啲例子可以些牙

病房多野做係因為一ward一文員, 所以所有野都係你做,
訂貨收貨就點都要, 但都係2個星期一次姐,
做下手作仔一定有, 唔洗整海報, 但d標語標籤乜都要做, 但都係打幾隻字姐,
係病房做野係個氣氛緊張d, 做野要爽快, 但所有野都係即日做, 你唔知聽日多唔多野做, 因為入院出院轉院全部都係當日先知, 由護士直接incharge你, 所以佢地會洗盡你,
由其係佢地收到爆曬最忙, 你就最得閒,
但大出大入+轉院, 佢地就冇咁忙, 你就頭痕

講左啦
clinic都無咁多野做
入左個大伏位

做左3個半月 比人兇左三次話做野漏，記性唔夠好因為幾百個人最低要記樣記夠都要一百
咁多野做但佢可以話上手85%做好唔寫
15%唔好寫哂落sdr叫做公平
我有申請
但佢應該會整死我
諗緊而家應該點做

差唔多啦

做WARD 係最冇前途 因為冇位上+除左救人乜Q都關你事
都只係值11K 舊制仲係用CIII位做就緊係SO啦

轉去clinic做啦, 起碼識多d野, 識多d人...
做clinic會接觸多d醫生護士, 真係會學到野,
仲可以睇下d醫生寫乜, 睇下d報告

咁多不滿不如走啦
基本睇落你都唔想做
何必迫自己

佢日日都叫春架啦 都仲有人理

係, 我就係困左係ward 6年
冇得升係因為冇位, 文員位得你一個, 但個HR開位係唔會因為你做得一個位耐就開個升職位俾你,
要佢開得個位, 就係要做比現在職位做緊既野要唔同, 病房文員比例太少, 加上係護士管, 有資源都分左俾護士先

咁你都做到6年算幾勁
開位唔單單止要HR 仲要WARD個WM / DOM 賞識你先得添

咁岩撞正放長假
其實大家都係想打下字啫

因為佢地要同HR解釋點解要開多一個位麻...
你唔討好佢地... 佢地點會咁得閒同你諗?

咁又係 今日呢到算熱鬧

咁你而家點 仲捱緊WARD?

HA真係有j 就咁慘架？
做大學男仔好似好好多

跳左出去 GOPC 升左EAII
GOPC 感覺EAII 比例高D, 唔知係咪因為要掂錢同埋有機會返shift

唔係 睇咩部門啦 有D部門 J 多過西
不過始終係制度問題

1定係 同埋你要對VIP 係就係好過WARD既
你個間GOPC 有夜診?

咁就唔係叫醫院文職啦,
要有前景既文員應該係去apply係總部做,
一係就做HR, 一係就做account

咁多仔真係好
大學無仔咁滯 波都冇得痴黎踢

不嬲HA既EA 都係打雜黎

多女唔係仲好咩 不過多女既地方就一定有小圈子

加油巴打

clerk II 好多都係內訂,

post個位出黎招聘多數都係做下樣

佢叫我諗下自己岩唔岩做呢度

唔係好多 係100%內訂 升職位黎

procurement簡直男人做ha最好既部門
仲有維修部都係
仲有supplies

你說穿了

多女自己易中葥，多事非，埋堆

做過幾個office 都係男女都係1:9
反而無咩小圈子
因為大部分都係師奶

係咪連去都可以慳返

其實有時真係為人態度可能有唔同結果
唔好諗到咁灰啦

利申： 無做過ha

當你仔咁

師奶就係。最恐怖係接近30-三十幾

人地得閒都去湊仔
邊有咁多心機搞人呀

原來你走左架巴打

正解

我都覺唔洗好似我咁分身

想搏JRE
今年考3個force都陣亡晒

想死

aco?無政府既話你走唔走

其實ha點解咁難捱

做過一日gopd ea3a即走

返工做撚到收工未停過
得我一個有J﹐其他全部都係女
一味係度講是非小圈子完全溝通唔到

做pca啦

巴打完全一樣感覺，但知自己廢都好撚煩，唔做ha十年後有無機會搵到18000？
係醫院做十年都或者會上到ea2頂

點會唔得呀...我係ha做左3年ea3a人工都係得11k...
出返私人市場做左2年都跳到16.5
再裸辭搵工已經跳到18左右
不過揀左養和clerk個offer都係16.5左右

仆街3年都11k因你又係唔得老細歡心？
你私人工做咩先
而家諗緊做b2b
入左ha令自己唔再hea
俾好多人，同事又好，工人又好，醫護又好，暗踩明講做文員無出色
唔會有女人跟
真係會令人上進

巴打做咩工呀私人果陣
教下路

同埋巴打你u grad?咁唔同啦

冇入HA post一段時間
再次LM

只求有個EA1 offer
外頭工作受氣受到乜都係得果雞碎少少

ea1唔洗受氣？你認真ha病人同上司無氣？
做門診可能只受病人氣會好d.既

ea3a本身就低人工。。每年先加咯500蚊
無得升職無得轉clerk做幾多年都係咁低
第一年做cs跳到14k第二年做物流operation
覆埋另一個回覆。。。我得中5

master都EA
唔做HA 都做到大學EO

叫佢做ea啦，寫花佢個底就岩架啦
ea根本多數伏，有degree或者master都clerk啦
唔係一陣花左上唔到就煩
話就話唔阻發達但你做一年就走佢會點睇
但你有master做ea1又會唔會好笑

cs同物流都6日？
點解高登咁多巴打靠呢兩行發達？識另外一個仲物流b2b搵三萬一個月
一個做cs做到自己開舖賣樓
反而有學歷就係文員仔

又係呢個point

巴打有無tg?

因為我work exp唔irrelevant.....
我之前報過佢EOII/HAII, 全部連written都冇

見到樓上啲人事問題真係慘
排版算唔算自閉位 會唔會好啲

最小最小clerk3或者2，真心我害你既話一世做死ea3a
ea完全唔好諗

mro??多位升
但好睇你老細係咪女人
男人會好好多
但大院mro應該做撚死

clerk2好少opening...
私院clerk2 會唔會請冇經驗架？

返工返到好沉

想問下housing benefit
如果我住係親戚屋企(居屋)
屋企人同我都冇名係公屋or居屋
可唔可以拎到嗰5%津貼？

唔試，又點知

多唔多野做

其實ea3a係咪做既野唔只值呢個價？覺唔覺

5日半長短
做到發達就無可能啦
b2b sales就睇自已能力，行行都可以搵好多
開鋪賣樓應該係父幹啦

clerk就多， 要上EO咪又係1個起2個止， 成間房4x~5x人爭。

你part time??炒散人工仲高
pt當然好做

巴打其實你做果陣多唔多男人做ea位

學歷冇撚用架
你讀錯本科做錯一陣行業
再轉行時就會發覺你個所謂高學歷只是負累

2-3個...體力dept

受唔受新人？

冇名就得

咁你第一年做咩cs?5day?

因為聽人講話如果租/買樓的話
要個合約/私樓係你個名先拎到5%
姐係唔洗都得？

5%既話 只要冇名就得 包括公屋私樓

btw 唔好覺得
5%好多

好沉

好熱

出發左？

yes

有無考其他位

ea3a點解我見急症室都無我咁多野ot pt call下姑娘book下期就得
我就要打理復康店
請義工
counter
文執三大櫃filling
做苦力落貨落大型助行架
有時要做埋清潔
上病房跟服務
要我識埋photoshop ai

冇

我識Photoshop 但唔想比人知我識

佢要我識，講真唔明點解我呢個部門，做門診咁既野同量之外要做埋病房咁

你做爛市喎而家

佢地話只係三份一
要做我上邊果d
點做呀大佬
唔好入資源中心做會死人

我份工而家要做promotion
要對agent

ha?
我都要呀promo病房活動，health talk，請義工
又要傾rehab既野有sales會搵上門
當然全部野都唔只一個人做
但你咁多野都要識。日日問你記唔記得，唔記得sdr就比4,5你
講真唔明做得幾差都好小比4,5
但上手做得幾好，唔好果小小就寫哂落sd真係搞撚錯邊有咁既上司

佢咁搞我真係會同佢攬炒
上手on9唔識出聲
我唔會

日日都見你發泄
幾時走呀到底

又要屌 又要做就係呢d 做人做到咁冇腰骨

其他營運基金部門

聽日要傾第一份appraisal

因為比將來可能有得aply ea2而咁撚無腰骨一個人做兩個人野俾人屌都唔敢走

咁都好d升職一定有你份

有無俾上司照過肺先，我個個月照肺都係咁面對

病人資源中心？
係就恭喜晒 全HA最無前途嘅位都算係哩個

HA?

係呀，做左三個半月，咩都要做，我覺得工作量係病房加admin加埋
講多次警世。
要請義工，記義工名加樣，搞義工活動
要同病房姑娘醫生傾服務，上病房受氣
要搞復康店，買貨訂貨做價錢表，同其他醫院復康店比較價錢。
勞動，文職，上病房對病人都要
最後要坐counter但你唔似sopd咁唔洗記佢地名。你要記得，最小一二百個義工名同樣
最後因為你under MSW
所以你要社工部用哂funding先比你地。
當然唔小得出街印野，要識用ai photoshop整海報
病人，義工，上司，社工，護士都要對
你唔賣笑，係會比人屌，因為你呢個部門要帶歡笑同幫人

曾經聽過呢個部門好無前途但當初唔信做住先
佢話呢個部門會見到好多高層，掂到好多野
你要識好多野記好多野但其實係無用
我覺得計吃力不討好A and E，Ward之外就係Patient Resource Centre
希望可以置頂

咁咪賣下笑嚕

冇大照
但有時話我report 啲數唔岩

咁你又話比人寫衰sdr 仲點諗升ea2

UST 人留名
得閒食個飯啦不如

輕輕鬆鬆又一day

冇排先退休

PRC 3a要做咁多野咁慘
resign啦

你都係？。resign佢話明會比衰分。今日話開始上手又比多兩樣野我做
走會死report
點走呀

你都唔知真傻定ON9 恕我咁直
首先你都未夠半年寫乜Q SDR
第二 你RESIGN又唔會寫REPORT 佢都唔會寫分紙 點樣寫衰你

Ching
咁難頂不如早啲跳返出嚟
EA2嘅嘢
你想升都未必係輪到你同唔好咁大期望啦
早啲抽身出嚟
再apply份ea2好過啦

佢不嬲活係佢自己既世界 日日係到叫春

辭職，離職都係會寫，升職都會，唔好傻啦

爬左文，原來其他院SDR咁準時寫
我做左年幾都未見有
probate過左個幾月先通知

你係到拖 又有咩用 拖得幾多 半年 1年 2年?
仲諗升EA2? 笑大人個口 又係到做得唔開心
就算你係第2度真係有EA2 OFFER 人地一樣拎你而家個到既SDR睇/直接問你阿頭

叫你走又唔走 早走好過遲走 何必係到糾纏 話走話走 10年都走唔到就係你呢D

咁區 咁9屎 可能係DEPT 問題姐 正常你阿頭都會叫你入房坐下

hr會主動落你度同你老細三個人跟

過來人話你知PRC / HRC / MSW 個圈子好窄 窄咁你早上發生左事下午全世界知道晒
幾乎所有ic / dm都係女人你就知咩事

APN難頂 MSW可以難頂十倍 因為你老闆就算係SWO都未必比得上一個APN 有幾多個SWO有幾多APN? 你老闆哩頭比人捽完個頭就捽返你

仲有你知唔知PRC點解咁要咁多義工？因為用黎cut cost 用義工盡可能去取代正式員工 一個用黎cut cost用嘅部門點會比位你升？ CIII少一個就少一個 EAI 得幾間大院先有 升得返都講娶做人地幾倍野 哩點唔洗講你都明啦 你出得返去 對應到你嘅工種得NGO嘅WW或者PW位 仲要我話你聽你你係醫院嘅經驗一定對唔唔返晒 因為大把ngo大把財政admin野仲煩

如果你覺得自己仲有啲能力 去外闖闖啦 再唔係就去讀個社工 起碼唔洗做地底泥

佢cluster hr好好做

巴打點解你可以咁熟hrc prc 既地底泥同埋做到仆街既情況
你都認同比得上ward咁難做呢
女人多
做既野多都癲
cut cost部門有錢都比msw先

咁我出去做兩年野再考了。
都打算下次坐底傾果陣講其實
信都打埋

話明過來人 仲要係升到盡個隻
哩個dept難做係因為無地位
Budget一定少
MSW都唔夠人砌 更何況係你哩個unit仔？
所以永遠只有你去配合人 人要乜你就要比乜 冇左你啲病人小組 / 活動大不了咪自己個ward做返
復康用品大把細院判左出去 如果唔係慳cost點解用你先？ 當然最重要就係義工 如果唔係啲皇親國戚點入醫院實習寫cv?

你要留係PRC就一定要爛命 因為哩個先係成個unit存在嘅意義 可以平多一蚊佢地都會去到盡

你咁驚佢寫花你既你可以選擇做sdr咯時唔簽名(佢份野最後會有一個位要你簽名作實)
如果佢寫得好差，你想搞大既可以唔簽名
要求佢改，如果佢唔肯你可以要求要d大粒野做
佢仲堅持寫衰既麻煩既係佢自已

巴打，你你係神

之前做咗成年EAII都無寫過sdr路過

你個hr應該一係唔做野一係好忙

係醫院做到第四個年頭留名
新入職係clinical ward會學多好多野同實地理解到ha醫療個邊既文化 不過升職就升極都無好位

要升一定係去番office個d位 呢d有位 但人事會複雜過ward好多倍
同埋有一堆無做過ward 乜都靠估同亂黎

自從做過Ha 都唔鼓勵人入去送死
高層例外

EO II以上就係高層?

算係啦 HA2 都得既

EA 1 既written test其實考咩
寫邊類文

HA cut budget ?

點解少左咁多 EO2 HA2 位

ha入職係咪一定range最低個人工請

係

想試下入去做it狗 但人工係最低 仲入去好似好on9

ITA 都還好
rank 係ea 既話就算9 數吧啦

佢寫計埋allowance先得14k 其實都好少

睇max 唔好睇starting 是常識吧
不過諗住玩下 唔係長做就唔好係HA 哂時間

point3-9要升到盡要幾耐

1年1 point
頭1年唔跳

重要唔知有冇得升
都唔見有ita以上既post

所以咪叫你唔好哂時間

sdr寫左了
俾人逼簽pip
係咪唔簽走
走都一世唔入了
overall 5左
點算
如果仲算做ha

人地都教左你

聽講做得pip都應該諗過留你

即係第時重會唔會做HA? 媽好混亂

佢話好想留我

想做
但而家真係唔知點算

好奇問下1分定5分最高

唔到你話事，你最多只可以唔簽sdr，而且你走唔走都死

如果仲想係ha就邊做邊搵啦
不過5擺明玩鳩你 好難簽

與世無爭
我做幾年野全部都係 very good
浮雲黎 冇額外人工加既

好耐冇入嚟了
留個名先

剛剛夠半年

正正常常基本都係2,3 架啦
比5 佢都要解話點解比5
可想而知

5,6分係最低

屌咁咪走

咁即係5分
以後唔洗再做ha?

ward clerk係咪真係好撚伏
報左大量ea I同II
唯獨ward clerk兩日工作天就send sms嗌我去見 其他音訊全無
聞到陣伏味

你不入地獄誰入地獄

Vtc ea 留名 , 日日都有辭職念頭

追過post
咁都係不了

你其實係想係ha繼續做定想出返私人公司

做慣既轉大學換下環境嚕

又未到6 仲有命既
Sdr in升職位點都有機會睇到
但你entry level就比人寫衰小心d
順帶一提 pip 最少玩你半年

點解既？

唔明攬住個3A位黎做乜 又唔係高級 死LUR爛LUR
心諗......

講到好想走，又好想留，人格分裂咁

年尾海關又請人
都係準備好啲，如果入到就唔洗再捱HA

冇試IA 咩

唔曬得

考慮下殮房
冇陽光 足冷氣

唔想留呢度但想做其他部門

IO failed

Vtc如果ok會幾耐到有電話？

做ha真係賤過狗

唉
HA真係咁好咩

未做過就以為寶， 做過就知賤過狗

想問精神科病房 好唔好做 係咪相對其他病房好d?
編左我番精神科 準備番工

有無巴絲試過喺HA走左又翻兜入番HA?

一句講晒 病房狗也不屌

未見過+未聽過
你有本事QUIT EA 考到EO / HA 就另計啦

今朝問過有份衰咗，因為已經完晒程序
第二份都應該無機 感覺自己好廢

等人應

又唔撚係要你答

我有話答咩 唔滿意唔好上黎呢到囉

已經in完大半個月
Term位應該無waiting?

唉 無本事呀
諗住睇下做唔做得番c3或者ea2都照殺

你已QUIT? 正常而家D位冇可能 直入C3 EA2都可以既

請唔請得快都有人做
佢先唔同你急

我

但我份人好懶, 好冇方向, 所以走左之後都唔知由邊到入手搵工好,
最後都係返HA

[/quote返八大會好少少少

走左兩個月
有d想入番去
之前c3，不過果陣真係好撚頂唔順所以走

宜家做緊ea2？再入果陣點講走左又番嚟？
屌我個人又係又懶又無目標

咦 咁你之前好似上過黎 ? 有D印象
個陣係咩DEPT? FIN?

Vtc 係做左好耐嗰d 先著數

有無人知政府部門waiting list 有無得check 排第幾?

有，你見個部門嘅網頁 search吓有份個人資料嘅form

表面上幫你實際幫你sdr加野

又開始講sdr

Sor,認錯人覆錯野

岩架啦同佢請都

係咪有咩故仔聽

你有時間可以追下 post 就知咩事

有冇人有報HA HR trainee?
10月3deadline的

nrp？

Hr trainee 咩 rank

New Remuneration Package

好似3a

job description好似無寫
可能我無留意
淨係記得人工17k起

正想問
唔知HA通知速度

咁高 ea1 黎架喎

有冇手腳今日幫醫生考試

係呀 好吸引 但又無search到有關的資料
steal job又無post
如果佢係內部收人

想問下咁多位 如果fresh grad 係咪應該報EA1?
利申:三大社科17fg

EAII

係吸引 但睇路呀 因住陪跑

FG好似做唔到EA1

BTW, 通常做幾耐EA2就應該試報EA1?

睇dept架喳 以前dept有個同事做得野，做咗半年多啲就考到EAI

佢部門開個EA1嘅位俾佢升

算係啦，不過有搵外人去in

你知我咩部門

EA I黎
特別之處係會請fg同會去兩三個cluster
做得好可以升EO II 即係assistant HRM

1年工作經驗會唔會收？定係一定要FG

有流感針打

簡單係雞係公廁

又黎跑數打針

好多濕星野，唔想做

eaii?

狗都唔屌

離開咗EA苦海個幾月下星期返新工

日日都做到好撚頹啊屌

咩工

做緊poly, 有冇人有野想問

assistant officer
普通學術部門
過晒D最忙既日子, 呢幾日冇乜野做

一路都唔明poly 既assistant officer 同 其他大學eo既分別

每次見到個裝修師傅
佢都勸我快手啲走

poly係clerk > senior clerk/EA > assistant officer > executive officer > senior executive officer
Finance Office個d又唔同d

原來係咁 長知識了

岩岩報左Hospital admin 2同ea1準備自投ha羅網

利申:17 fg 做左三個月野想轉行

你份cv石沉大海都得啦

真係好多人爭咩？ 準備報埋ea2好似希望大啲

唔係多唔多人爭嘅問題，問題係2個post都唔請fg

好撚憎佢地 成日請人係因為有太多條team, 而佢地每個post做夠兩年會rotate一次，e.g. 今年做admission，兩年後會掉左你去做marketing

senior admin assistant基本上已經係EA職級，個個部門都唔同名，好撚混亂
我一入去就係呢個位，做左一年 我試過in city EO2, 佢地竟然話我人工叫得高 但poly比offer我個陣冇壓我價，人工仲高過city EO2

大學比ha好

好on 9

收到space既interview
space忙定ha忙d?
邊間好做d

EA>AA 以為倒返轉

AA 有好多唔同寫法的

請左咪走嚕
你一唔都想走架啦

太多唔同寫法
但我個部門係clerk對上仲有clerical officer I & II
好混亂

可唔可以透露下個salary structure，EA大概幾錢人工

［member]大學1xk - 3xk 左右[/member]

佢係分BAND
我估EA個range應該係1xk - 20k頭

沙田大學 clerk 仔而家條尾都廿幾k

巴打本身做過幾年野先入去?

2年

沙田大學既structure係點
介唔介意透露下

Oa > Ca >clerk2 >clerk1 >pc >eo 2
以上只係職級
唔代表升職步驟

有個大學同學考到EO
我就ON 99

醫院撞到中學師弟
人地醫生我就19文員

垃圾到咁

沙田有大學架咩

開個google map search沙田區,放大啲頂部應該會見到

痴撚線 個app係咁出回覆

有冇人做過 PRO ? or 識人做 PRO ?
有冇日常工作分享 ? e.g. 一日接幾多個新 case , 一個月做幾多 case 咁 ?

香港只得一大

assistant officer最盡應該有30k
唔知道政府eo個range, 比較唔到
基本上要做好耐& 表現好同咁啱有eo空缺先可以升上去，我冇諗住要升職，求其穩穩定定算

唉
歡心又點工作量又唔會減
又唔會有得升職

入去之前都係做相關嘅文職？

Cu既位其實係咪正正常常都會續約？

都係學校文職

可唔可以講多少少之前係做咩post
我都想做大專admin

想做就亂報啦
FG 可以apply clerk/admin assistant/ea呢類
做開其他工有相關經驗可以報高一兩級

有報呀
但poly 啲 ea 全部都冇回音
我本身份工唔係做admin 野
唔知係咪個expected salary 開得太高

本身讀語文, 之前份學校post都係請同語文相關既admin post
有試過engage in 大型少少既project (e.g. 教育局既review) 咁

agree紅字
我個時寄完CV, 等左一星期左右有人打黎過做interview
但亦有朋友等左一個月先有通知

部分地方ea 唔請無經驗架
報埋其他啦

想問問Hospital Administrator
多唔多請街外人？

有無師兄有成功既例子分享下？

同問 報左ha2

中大出手係咪比其他u高

咁你份senior aa 話等於ea
又高過city eo
大約個range 係點
好好奇

EO都走 痴線

我個份係assistant officer 出手高過city eo2, 唔知是咪因為city個別部門比較孤寒 做得eo2 suppose要管人，唔明點解唔肯比高d人工

學術部門有時真係好窮
兩三個admin 跟幾十個人

師兄咩背景？
參考下

有幾多呀 ?

係人都知eo忙過狗，你唔係咁天真以為有得r

講真 OT到8-9點就話抑鬱
你唸下你出去做到d乜？

仲有幾耐轉走

其實HA 個購屋貸款利息津貼計劃係點玩法?
如果我冇樓供緊既時候就揀5% 人工個option ?

有無人做過Temporary Part-time Ward Clerk

不如拎綜援啦 ...

Hr send email叫人in之前會唔會check有冇做過/做緊ha架

學生嚟講好高人工架喇

你讀緊書想搵PT?
係都唔好揀呢D啦

青, 我驚你以後討厭返工呀

我走個時clerk iii, 最近有ea i offer, 諗緊要唔要

網上世界難分真假

笑死 , 講到似層層, 年中咁多 EA I 招聘 , 你估一定中架咩

唉

垃圾考唔到政府又要等多年

想死

咩位先

ACO ? CA ?

出咗去私營機構開工至收到RH EA2 interview
RH嗰邊好唔好做㗎？

畢業後係學校做左一年RA
岩岩出返私人市場做左3個月

但梗係人望更高處（更高既人工同穩定性）
會邊做，邊apply HA II

又話touchwood遠咗會有email/信
而家乜q都無

officer

aco

原來而家沙大有co架？

[member］正確係叫general clerkII,只係我改唔到口 [/member]

做過兩間點解仲搵clerk 呀

學歷唔夠

介唔介意講下大學clerk位幾錢人工？

上面提過

咁樣磨下時間進修都好呀

做緊大學文職的人，你地上司有無叫你讀多過master?

冇
讀左都要有位先升到

買完張學歷要幾耐先回到本

工作冇需要就唔會再讀

人大左 愈會覺得細個屋企/學校灌輸比我讀書既概念係錯到無朋友

有d部門係有master 先升到上去的

冇錢讀

d上司的諗法永遠係你唔讀左先，到時有位就讀唔切啦

見有個post 幾個月開一次
係咪真係咁惡做

有份VTC EA入咗waiting

根上有人話幾好架啵

LI 2見衰左

咪得個等字 term位應該最短3個月
咁最快都十一二月先有

利申. 做過VTC EAII

千其唔好去VTC廚藝學院,酒店學院個邊做. 好PK, 地獄黎.

好慘 到到都地獄

咁希天堂架啦喎

冇*

不過唔做又唔知既

in 左十幾分鐘就笑笑口咁叫我走

想問School of General Nursing, Queen Elizabeth Hospital 依個部門好唔好做?

Hr都是西女人

唉

想問HA EA星期六洗唔洗返工

你而家個到好難頂咩

50%

ca炸，無得升，係唔係都要考

慢慢啦 一係就第2年 先搶攻
請得黎岩岩過p

遠 遲 ?

有冇人知頭一兩年做公務員 , 個 appraisal 係咪多數 拎 C ?

多唔多人一嚟就拎 B or A ?

你得罪老細咪比c你

早日轉職成功

我就默默耕耘 等退休

衰

唔係喎, 聽講啲人一開始第一年多數拎 C ?

唔信咪算。

係咪老細級上黎收風

冇玩Telegram
有冇咩可以同大家分享下

in中學，we trust

小薯邊有野分享到

做野做成點? 同D同事相處好唔好?
有冇諗過轉出去?

c好差架啦
但第一次比a一定5會, 除非0%mistake, 應該無可能掛

有冇人有interview

行政部門 日日都好忙...
d同事都相處都幾好 但最細係我
院校一定要轉先升到啦, 但我應該會完約先轉, 除非有好好offer

仲有幾耐先完約?
咁即係你有keep住send CV?

有無a，睇下你同老細fd唔fd

b 都夠啦

佢比a你 姐係你無進步空間喎
第二次都應該會有a既 第一次就

新簽無耐
其實未開始send 但準備了

想做院校定轉去私人市場

話時話絕人之路巴打係邊

應該都會係院校 我唔想咁大壓力 LOL

竟然係院校大壓力d

我指私人公司 壓力會大D

以我所知, POLY福利已經算係好好
會唔會考慮轉去其他部門instead of 轉院校

都會考慮呀 poly返工太方便, 不過我反而想睇個職位多過邊間 趁後生 轉下新環境都好

我都係貪POLY返工方便
加油 希望你快D搵到岩自己既工

你做咗幾多年野

IT大佬成日麻煩你地，唔好意思啊

2年幾